《還願》遭支那封殺，全球銷售量反突破100萬套?

早前情況:

國產恐怖解謎遊戲《還願》，傳出遊戲場景裡的黃色符咒上寫著「呢嘛叭唭」，以及蓋有「習近平小熊維尼」篆體字紅印，被眼尖網友認為是暗批大陸領導人習近平，引發大陸網友氣憤抵制，中國代理商隨即終止合作關係，不過《還願》在Steam平台銷售上似乎不受影響，仍待排行榜第一，銷售量比23日多10萬套，目前全球已售出超過 20 萬套。

根據 Steam 數據調查網站 Steamspy 顯示，《還願》19日上線當天發售 7 萬 5000 多套，23日超過 10 萬大關，經過符咒風波，反而銷售數字大攀升，全球已超越 20 萬套，銷售量逆勢成長。

最新銷售量:

還願目前擁有份數達到25萬份(更新破百萬數字):

Steamspy:

Owners: 1,000,000 .. 2,000,000

隻game個開發商識玩，愈封殺，啲蝗虫就愈搶住玩

中國封殺還願搞到全球報導

多謝中國幫手賣免費廣告

邊忽識玩？ 爆出黎嗰時即刻掠水改走舊野喎

小學畢業未？

咩叫掠水

一百萬

解約果個依家係咪冇錢收?

中國十三億人都不敢玩的恐怖遊戲

我隻pooh

哭

果時都重係7萬套左右
一解左就直上百萬

大陸個買得個9000份,走啦

慈孤觀音

賣100萬個copy咪賺好多錢？

幾千萬收入咁就冇左

好多大作都係賣幾百萬份
工作室得十幾丁友，開發成本相對都唔係高
賣100萬賺好多架啦

事件證明加入小熊維尼元素 效果出眾

收入一億

你未計之後退款

想知強國個邊點睇暗黑兵法公子獻頭?

佢應該將會, 永久退出大陸市場, 去歐美搵食.

證明放眼世界先係正路

掠到水都唔叫識玩？

between 幾時變左過百萬？？